天文台係唔係short咗

尋日33度
今日32度
幾時校涼啲呀

濕度好咗冇咁高

出門口已經成身黐𥹉𥹉
天文台唔好玩啦校翻涼啦 乖

又32度